[月經] Telegram del ac方法！！

呢個方法比官方嘅仲好
唔洗手機驗證碼
大概20秒就搞掂

將帳號改成同Telegram官方一樣
咁帳號就會消失

推

其實你冇腦都算
隻手係咪跛咗唔識得自己試吓先？